Csgo 收刀

小弟新手想試下玩下刀
第一次想平平地收啲入門刀玩下
請問下有冇巴打放大約400hkd 左右嘅刀

落日本城買 幾十蚊把任你插

幽默嘅野呢......

$400 買到咩刀

電話禁極刀

玩真刀好過啦
起碼切到野

on9仔先會買呢啲野

問媽咪拎多幾百先買

我有 巴打
Tg yucccc